Homura: (No tenía idea de que Eve fuera tan grande.)
Homura: (No es muy diferente que Walpurgisnacht.)
Homura: (No podemos dejar que Eve la devore.)
Homura: (Si algo incluso peor nace... ¡Madoka estará@en peligro!)
Hobwheh hwih!@Nyahnyoh myehrmyam!
Madoka: ¡Ahí vienen, Homura! ¡No podemos dejar que ni@uno pase!
Homura: ¡Cierto!
Homura: ¡Tenemos que evitar que liberen a Eve!
Touka: Pueden intentar detenernos, pero estoy muy@segura de que es cuestión de tiempo.
Nemu: Solo tienen dos chicas para pelear con@Eve. Rompieron su record de estupidez.
Alina: Es pone molto enojada que se pongan en nuestro@camino.
Alina: Haré que paguen con sus vidas por molestarnos.
